男搵女～尋穩定女性傾朋友傾計（乜都傾得嗰type）

男，已婚，34，想搵個女士吹下水flirt 下咁，只想message下，或者傾下電話，唔打算見面的，有意pm please

仆街啦你

我老公又係成日唔得閒陪我
食餐飯都冇時間
Btw 點pm 你留tg ok?

小喵得唔得
20歲，女，貓類，處女
可以傾計，但要用貓語
（呢段文字係由主人薛丁格代打）

禾39碎。。。處女ok5ok？？？

tg me: mary1991

喵

喵喵

留tg ok?

Pm me

甩P先啦